招90後絲或情侶一齊去東京

推

Pushhhh

情侶？搵你做電燈膽定3p？

3p預埋我ok?
我係側邊打飛機

兩個人都要招人？
傷殘 定 搵人幫手運金？

實好架

同男友一齊做咩要搵多條女

冇咁悶

情侶就得
巴就唔得？

同你3唔識7仲要睇你地放閃

On9你邊位呀？ 去旅行都要浪費時間同你食飯？

約旅伴都要比你屌 冇撚野丫？

識玩 玩雜交

有冇絲打去

要絲唔要巴，即係你條仔驚巴打派帽，相反你就俾佢玩多p, 係咪咁解讀

只係話你on9 幾時有屌過你 唔好屈

你條仔就好， 同條女去旅行， 條女仲幫佢搵埋3p 玩

我去

推到有絲

你係巴定絲

00後絲得唔得？

Ok tg傾？

幾時

有J絲打ok?
有人睇住會high好多 我可以幫手

不了

你男友條撚有幾長

交換

你想含？

有冇真絲去

想換妻？

應該得!

掂 可以tg傾？

一齊扑野?

搵條女比佢條仔扑

再屌佢

Added

推 有冇已買機票嘅巴絲

運金?

不是 係一齊去玩

有冇人

可以留tg?